(多圖) 好想睇欣宜、細細粒同 catgirl 唱荷里活有間大酒店

荷里活有間大酒店，三個肥婆有六個波

真巴你受咗咩刺激

比較起上黎 欣宜又幾唔錯

你睇埋我個份

( Show Blocked User - 真俊華 )

荷里活有個大肥婆

連登有個大仆街

你又踢佢又踢卒之就踢左樓主落河

你想揸邊對波

留返樓主

你想揸邊對波？ 你揸緊 Joyce 個波！

樓主你為咩貼圖

三個肥婆六個奶